(認真post) 緊急!! 誠心希望佢可以回頭一望

緊急剛分手一日 想挽回因爲覺得我不適合他而分開的男朋友

佢本身追我佢對我溫柔體貼好細心 出街佢眼神離唔開我 對我笑得好開懷 但因為我起佢唔開心既時間講錯野 所以隔住個mon 我問佢係咪唔鐘意我 好似 佢答我 覺得做返朋友好d

我同佢道歉

佢話我個人不鐘意被別人迫他做決定
佢有自己想法
我問佢佢話佢無鐘意其他人 只是認為做返朋友更適合 可以繼續搵佢傾計
我再同佢道歉 佢話感情無分對錯 只有適合和不適合 有時有野發生左就返唔到轉頭
然後我同他講早抖 送左一首歌 係多謝佢既歌
但他回俾我既歌係是關於分手的歌同忘記 我話d歌唔太好咁 佢就回更變態既俾我 落club 性交既歌 同lmf 既歌
我覺得佢已經討厭我
我等佢訓左 唔線上 凌晨再覆佢
我說我認為你係值得托付一生的人 你既存在對於我很重要 就算是做朋友 我都希望會是真心的朋友 所以我呢刻有不開心的事情好想同佢講
我唔會再任性 意氣用事 只是覺得我依加好唔開心 所以搵你
佢讀完我既訊息回復
佢有時忙 不能即時覆到 但搵佢傾計
我話我可以理解他
但到佢得閒就無再回覆 返我尋日既野
但他今天在線既時間好多
但無打開過我同佢既對話框 依加仲係灰剔
唉 我覺得自己做得好錯
但我唔想就咁放棄
雖然依加好灰心
但我會改變自己 令佢再覺得我係適合佢既人
大家點睇

你地兩個幾大先
不過睇你文筆同行為應該年紀都偏細

同齡 21
但佢一覺得唔適合就決定分
我覺得我會可以變 變到佢會覺得我適合
但佢好有決心咁 我諗住就算努力左
都未必再有機會見到佢

你講緊乜鳩？

主動權都唔係您到
比d時間佢諗下。如果佢咁做係經過深思,就冇gala…
任性係要付出沉重的代價,無關性別。

如果係咁 你地根本唔適合一齊
一齊都冇意思

唔好意思 一邊喊一邊打
唔係幾控制到自己 可能打左一啲錯字
同埋唔小心打左書面語同夾雜口語既野出黎
一激動就會咁 對唔住

咁佢唔鐘意你乜野先

嗰種性格係激動同緊張佢先會浮上水
我覺得我成熟啲 可能控制到自己
之後唔會再任性
都唔算完全變左自己性格既
真心想同佢一齊返

話我個人不鐘意被別人迫他做決定
佢有自己想法
同埋佢可能覺得我太chur佢
同埋亂估佢仲掛住ex 因爲一首歌 一段字
但原來係掛住唔見既屋企人
我覺得最錯既就係呢樣
佢好重視屋企人

你點樣逼佢做決定？你控制慾好強？

我有貼過野講 人生總係在做道別咁
因為佢覆小左我好多 唔知佢係唔得閒
以為佢係唔鐘意我 所以我貼埋d咁既野
之後佢話我迫佢做決定

可以同你講 冇救
我同你情況有9成似
不過我係7月頭既事
不過我個個係台妹
放棄搵下一個會更好

好似GAY POST
以為最尾會加段咩大家中學識
跟住話咩讀慈幼呀個啲

認真翻
可以肯定講
無得掹

一定要挽得返
挽唔返真係食咩都無味
人生有缺口 食咩都會起個缺口流返出黎

佢係最好架 其他人我都唔會要

未必嘅
過左一段時間回望
你會覺得遺憾
但無邊個係必要嘅

不過你應該唔會理我

實際啲 俾啲時間佢
你又諗清楚啲 自己可以點改善
有誠意好多男仔都會心軟

依家唔好CHUR住晒啦

可以同你講 冇救
我同你情況有9成似
不過我係7月頭既事
不過我個個係台妹
放棄搵下一個會更好[/quote]
佢係最好架 其他人我都唔會要[/quote]

好又點呀 人都走左
唔放得底都要放 我明你心情
我同你一樣

依加無阿 控制住自己

佢係最好架 其他人我都唔會要[/quote]

好又點呀 人都走左
唔放得底都要放 我明你心情
我同你一樣 [/quote]
唔會放低 雖然個心好痛
定我想堅持